靜靜地傾吓計

做乜鳩1001 左
難得有心情上黎呃水吹

慢慢傾飽佢

原來你又係條傻鳩d 信徒

勁 樓主牛死女了

慢慢信飽佢

浮雲狗

慢慢浮飽佢

你借我ac咁多日開足咁多日post
借我名食女

慢慢食飽佢

唔好成日發癲啦

唔借你名都吃到啦 我咁靚仔

慢慢發飽佢

老雞是沒有人要

想要

慢慢要飽佢

出去買飯
你回住先

慢慢買飽佢

你都on撚9 開埋啲on9 po要人回

唉

有幾on9
你自己開既唔on9

唉wt

我開果啲幾撚高汁 如果我用myac一早上曬熱門

慢慢唉飽佢

人唔笑

吃屎啦u 我大把存貨 一陣開pist

存貨=抄

抄奶個頭 100%原創

快拉

矛心情開假膠拋字

今日到我食叉雞飯

自言自語係咩玩法

勁 叉雞飯好咪

唔係我黎

但唔食綠色個d

R哂頭

貢大個人唔食菜？

人地靚女黎架 唔係樓豬條傻鳩

慢慢r 飽佢

薑蓉啊on9

果啲叫鳩蓉呀！！！

大陸仔?

大波妹

大奶奶呢.jpg

你大d定小x 大d

我大啲

大奶奶去左冰呀

邊撚個小x

圖

浮狗到

大波小x

慢慢狗飽佢

佢大啲

怕醜

痴撚線 share ac？

係 我好靚女

但冇波

十個有九個港女都無

係

淨低個個係肥妹所以有波

靜靜地浮游在青雞

咁香港都好多肥妹下喎

大把啦

姐係好多大波肥婆

仲有無波肥婆

肥婆點會冇波啊

你未見過？

我ex aa 有咩未見過

Bin夠未

我aaa 典？

百bin不厭

仲可以有幾多個a

慢慢bin飽佢